唯唯 唯唯 你要去哪裏呀

唯唯比人篤灰搞到潛左水

唯唯你聽日都係唔好黎喇，我怕你真係冇工開

都叫你地班人低調，頂你地個肺，開咁多個po講，仲要po埋圖

唯唯真係身在曹營心在漢
岩啊唯唯，打死都唔好認，呢d野我地香港人在心中

勁廢😢😢😢

好似batman咁
你認出佢
都要扮唔識佢
佢先可以繼續幫香港賺大陸錢

其實依加都搞成咁，始終紙包唔住火不如唯唯你光明正大今晚出黎幫我地抗爭，你唔洗擔心冇job，大陸人唔要你，我地香港人錫哂你，一定捧到你上一線大名星

唐仔天下無敵